成日為左溝女而扮搞笑，扮hyper，其實個心不知幾痛

訓練自己幽默感
自嘲
搞gag
搞氣氛
到頭來
得返自己一個既時候
諗起d女
個心其實
真係好想同佢地講
其實我唔係咁既人
其實我份人
真人
係好沒趣
好悶
知自己
冇錢
冇樣
冇身高
唯有funny d
因為d人話
d女鍾意搞笑
亦曾經試過
扮alpha male
扮有才華
成身潮牌
學人講野
甚至扮鹹濕
即係
見到條女
不斷說服自己
只係想食女
將自己矮化到
好似動物咁
冇任何感情
但叫過十幾次雞
冇次射得出
講真
就算強姦犯
偷拍犯
非禮犯
都唔係100%
純粹出於肉慾
有時覺得
d落後國家
女人冇地位個d
其實d男人
個心都難過
只不過
礙於社會
又可以點
望住d女
嫌棄自己眼神
你估佢地唔知
一個人
幾搞笑都好
到頭來
更顯得sad
好似夾硬用笑聲
掩飾人生有幾痛苦
好似夾硬冷嘲熱諷
懶係豁達
扮到乜都睇化哂咁
到頭來
仲痛苦

訓練自己忘記ex更難。

要逼自己搞笑黎溝女真係好on9

做咩要迫自已媾女

今日個人唔撚大左啦?

too short didn't read

除咗排版外其他都講得好好

做自己仲好啦 扮鬼扮馬咁撚辛苦為咩

點搞笑法...

我諗起一首歌
孤獨患者

好歌

諗起啲女講 我有情傷搵你仲傷心

奇
怪
，
明
明
block
咗
你

再block多次

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

啲港女不嬲無內涵
笑點又低
靠個閪嚟搵男人錢嘅垃圾臭雞

停止「女人是獎」既思考模式就唔會再咁

唔洗成隻狗咁笑騎騎架
尊重下自己 做返自己